男朋友沉迷賭博...點算

是咁的，我同男朋友一齊左兩三年感情一向唔錯
之後佢比 d fd 帶壞佢買波..呢排成日同佢出黎佢淨係望住個馬會apps
你話佢贏錢都算...但我呢兩日八卦問佢..原來輸左700蚊落咩馬體會下盤
我真係接受唔到..
究竟佢有冇諗過我地將來....
即係我覺得你賭錢 贏左我可以當睇唔到
但係要我將一個輸錢既人當係我男朋友
我出到街只會比fd笑我囉
分唔分手好？ 分:正皮 唔分:負皮

/ BE 啲濕鳩文

問施蒙尼攞番囉

以為幾多，700姐下話

買馬體會都弱智既
做朋友都要諗諗先啦

見微知著呀

屌你老母

睇收入啦 佔得少 咪當用左

沉迷賭博真係差啲

叫佢玩翻馬仔啦

人地馬體今朝先輸

收倒wind 樓主跟佢男朋友all in左馬體會

皇狗黑哨咋

黃賭毒是但衰一樣已經不了

人生太短 出手要更大
佢都係想同你以後有好生活姐

自問自己唔貪錢....要錢既我跟有錢仔算了

輸打贏要？

唔係輸打贏要
係唔識贏麻煩死撚開OK?

同我一齊

你賭錢好叻?

仲以為澳門最大網上賭場上線啦

輸唔係問題，買馬體會就真係

諗真D都係分手算了

你男朋友係幾時開始賭架?
知道原因嗎?